正式宣布所有阿拉伯國家足球都係垃圾

屌你沙豬踢波hea到咁

沙地唔差喎

但都勁過鬼國，鬼國連資格都無。鬼影都無隻！

樓主輸左幾多？

但係佢地又成日拎亞冠

以亞洲水平已經係一線

伊朗ok

幾耐之前?

聽晚贏波

呢個又真wo

伊朗=/=阿拉伯囉唔該

伊朗唔係阿拉伯國家

可以話攻守平衡

上屆真係得守，今屆應該攻到，淨係右路都幾好丁

個教練育成班幼稚教到亞洲不敗

西亞豬決賽對東亞隊幾多連敗 改左制保送一隊入總決賽都係贏唔到
唔計流浪狗對上一次西亞豬贏已經係2011

埃及都係阿拉伯國家

西亞國家大多數都係屈主場/黑哨

埃及都係阿拉伯國家
人哋出到個salah

伊朗雅利安人種嚟

一直y

靠無限資源屈個廢洲機
出到去就比人㩒住屌
咪即係洲際版PSG囉

沙地阿拉伯喎
佢都算係亞洲一線
但係贏到亞洲四大咩
屈乜嘢機

沙地本身就係靠黑鳩UAE同伊拉克哨先入到